如果集結而破壞社會安寧係暴動罪，咁三司十三局同行政會議班人係唔係應該要拉鳩晒佢

我屌你老母呀比卡超

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先